點解一街都係Prius

到底有咩咁吸引？
混能平啲？定型仔？

家下連VITO都多左 真係咁好揸？

依家果隻唔靚

舊版靚好多，見人改到好型

Uber

一舊食可以行十萬公里以上，慳左既油錢遠遠多過18k啦

拉花拉到幾型，但啲人買既原因係咩

混能油錢真係平好多？

教廾師傅掛

原來舊電18K咁撚平, 真係抵屌

平 極度慳油 新走3樣幾靚仔

新款*

其實慳油可以慳成點

慳成點都想換混能車

架翼真係型啲

加*

想平油不如直接買新款hiace，柴油版七人車冇得輸

喺日本租過哩部嘢，唔差但冇尾翼好傻

成陣MK味出哂黎

扮honda
好心渣呢D車唔好搞呢D咁既野
渣爛仔車就話姐

香港有7座

新果隻星型尾燈好似唔太夾

原廠15”鈴 一上左17”就每缸油差100-150公里

扮Civic JM9

最衰係套hybrid太過慳油取向
如果下代肯改用新嗰套2.0 Hybrid 我都狗衝呀

水貨白色三代日本唔要運曬過來10幾萬咪+...9萬左近D人以為抵😂😂😂

Stop and go traffic 用少一半油，而香港最多就係呢種情況

教車都係prius c啫
但prius得水貨都咁多人買

Prius有行架...早兩年...

如果個籠大d就好

平 好坐 慳油錢

[正式宣佈] 想知譚仔事件嘅入嚟

行city 多咪行油囉

上落多都慳
尤其香港啲所謂highway上上落落多到好似山路咁

當你要日日渣 來回差唔多100km
你就知個分別

解決左塞車最哂油既問題
停車都可以用電嘆陣冷氣

襟揸

香港？

係 香港

香港一程渣50公里好撚遠架喇喎
上水去石澳？

咁當然講緊唔止點對點

舊電叉滿行幾多？
通常10架有9架都係uber

睇你踩唔踩架咋都係 做到6-7毫子既
基本上 除左Tesla 就係prius

佢話就話前60都係行電 但其實你一比人啖啲 已經行緊油電

純電又難搵位沖電 似乎混能係最好既慳油錢option

渣到訓撚著

係架 叉一次300-500到？
因為通常成日渣先會買電車
咁一個禮拜應該要叉1-2次
仲要唔係到到有得叉 混能係比較平同方便既選擇

唔能係掛
乜野口味

官方聲稱1L 可以行37公里

聽聞少渣既語 舊電好快收皮

如果你一個月先渣一次，不如唔好買車啦

坐都算ok, 不過成日call 親 uber 都係佢

黎緊去日本租車
租左部chr 希望係混能

因為學車揸開

應該會日日渣車番工頂唔順巴士坐咁耐

但二手係咪反而要留心假日車舊電？

好多都白色車都唔知係咪果啲公司車黎

反正都二手車 唔需要特別留心個電

Imported Car....Previous owner 日本租車公司

Prius/Fit hybrid gp5
點揀？

啱呀
一日行差唔多120km,平均行到4.5l/km。相比之前架tiida 慳差唔多一半油錢。
渣tiida 一個月4千油錢，而家架大混入2千油錢，2千3供車，平均支出多左300。但心理平衡咗

係，要keep 著有電

要上架用電腦check code

所以混能/純電 唔適合一個禮拜渣一兩日既人

但駕駛感一般
慳油係好屈機

乘坐感都麻麻，一字擔，路一唔平，會好辛苦，好似一野打落車底咁

15年就收皮 又唔舒服

最on9係換鈴果d 即刻唔省油

好多人加隻尾翼，好柒
唔加咪好好睇睇

chr好睇唔好揸…

4.5L / 1KM 你部咩車？

100km

租過CHR混能揸足一個禮拜
型就幾型嘅不過車內空間唔實用，車身設計令到尾箱好扁，好難擺行李後座坐感麻麻，窗細視野差，有雙區冷氣控制

油耗就因為日本少塞車，加上自駕遊多數都係高速+長途為主，基本上都係長期油電，日本油價又平，對慳錢效果唔大，租車要混能已經貴咗啲，抵銷返晒慳咗嘅錢

1.8 Hybrid嘅行車表現就麻麻，公路想爬頭要踩到好深先有度力推上去+加少少推背感，總體嚟講架車好柔，市區塞車一流，用電推唔chok又靜，停車純電開冷氣大約用到10分鐘

好似真係唔錯，我2個人應該ok
你滿油渣左幾多公里？
我係ots度租CHR 佢隨機俾混能/普通版。

未試過係會有期望存在
揸過就唔會覺得有咩特別
總括黎講
唔上高速唔大腳先會好慳油

點解會禁貴？
一般車電池都係1-2k...

唔係通常上高速先慳油咩

老實講次次見d混能改尾喉真係好on9 要跑就咪買prius 啦

差唔多次次都中

油電混合
講緊部分車程淨係行舊電都可以行車

唔係普通車用電池用黎撻車嗰啲

ok..
咁佢如果做到$0.6-0.7/km
會唔會油渣抵玩啲

可能多咗便衣出黎伏鳩人

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

聽聞你老母個閪耐冇俾人屌會縮 咁係咪真？聽少啲聽閒啦

咁多日行咗大約450km
期間入咗兩次油，加埋入咗46L

樣靚個籠又靚

司機車

住家男都有一顆飛車的心，奈何向家庭屈服
我每次見到D改到爆晒又尾翼又6pot 鮑既Hybrid 同MPV 我都好同情佢地

新車$0.3 耐左都$0.6 油車根本冇得比，$18000半年都慳到返嚟，如果玩Uber 3個月都係返度

條鈴真係敗筆，架車其實幾靚，換條鈴一定唔同晒

計返其實
當你平0.4 /km 渣十萬都係平 $40000

但hybrid 車多野壞d 其實無乜著數

上到高速要keep住踩油門，舊電不斷輸出，根本唔夠電維持用純電推，要長期着引擎叉電，大腳爬頭就更加唔駛講
試過揸Aqua睇住個行車電腦計個純電行車%，行高速得幾%，返到市區熄車再撻reset，市區可以去到50%以上

依家呢代個籠已經好大，行李箱直頭有驚喜添

好少聽話壞
但係hybrid車用少好多brake pad,圍返埋可能差唔多

46L行450 算OK
之前租部aqua， 30L 行 到 600公里

Aqua坐感好差
好似成個人凹咗落去咁，太矮好難上落車

係矮左d

次次見到舊prius大包圍, 大尾翼就想笑

租車玩冇所謂啦日本油仲要咁平唔爭得遠
上個月去完九州租左部fit仔佢都比左部混能版我
好彩有sport mode上高速開心下

aqua 混能 ，滿油 渣左638公里，最後一日入油入左27L

sport mode好似唔錯 ，窮撚表示全程節能模式

渣個幾日唔會爭好遠啦
架fit仔仲要係低配版得兩個人坐連行李上斜路地板油踩到120 130就唔撚去

一半又真係好多

FIT HYBRID? GP5應該係最快架喇喎
除非佢俾咗架上代嘅你

起圍又唔夠快
跑又跑唔起
改到咁比人笑

on9個brake點樣特別貴,咪又係普通brake pad

四出有無聲架

混能系統低速先有用
全高速純油理論上平啲因為揹小百幾二百kg電

唔計動能回收就係既
我反而想知油電車起步係咪真係爽d

去日本自駕仲要開慳油mode
不如搭巴士算啦

同1500cc純電油比會爽少少既

用摩打緊係快過電油

數字上個摩打都係得十幾kg/m
純電車個摩打大力好多

入油$19/L 你就明點解呢舊垃圾都會有人買

(利申有過兩架二代一架Prius Alpha)

ABS Pump
冷氣泵
大電regulator
大電
樣樣過萬

揸架二代，燈位追住架200Nm 嘅Golf 7起步，去到80先拉開，都ok la

緊係sport mode 爽下 路又靚 油又平 又無相機

鐘樓駝俠咁 好核突

3代好型

4代薯到閪咁

沖繩租過 個油缸錶跌得勁慢 極慳油

男人唔覺得頂頭？尤其是後座
同埋無天窗

駕駛座可以set到好低 揸果個就無頂頭
後座坐過一次有d壓迫感

Prius c
行7百幾km
打爆先4舊
抵到爛

一街都係白色

黑色同紅色先型
但4代撚就無份
因為咩色都薯

灣仔金鐘成日見架拉咗AMG花嘅Prius

日本自駕揸過一次4代prius

一個字，爽

行咗650km左右，先用咗半缸油，計埋230港紙

最抵屌混能車？

後座已經好過CLA 10倍

日本租 aqua 做到25Km/L
行高速多

行國道應該油耗最靚啲

車速都上到150
粒電上落好快 純電mode好似行得2至3km

即刻覺得唔陪佢黎

唔夠*****

笑撚到仆街

心理匹數提升100

早排去london 周街都係

UN7328

鬼佬油又貴，路又長

係我唔夠細心

不過有老隱，已經俾人捉過兩次

Ic行 120 都捉？

日本有老隱架
我係沖繩成日係高速踩到150

會罰幾多

行130就fing燈

俾國際牌，Say哂Sorry，就會放你走